支那收皮 劉鶴獻降圖

咁唔對等既排場，中國佬都照開，真係跪哂係度，除左亡黨亡國既要幾錢講喇求下侵侵

金仔上次見侵， 佢地最講究係國旗， 人員要對等
而家擺明李鴻章去簽約咁款

支那一定要屈服
美國政府菁英雲集 點夠美國玩

要反共原因係，共匪出賣你先都未到佢死。
支共可壓榨蚛蟈人，支那人就算得五千蚊收入，支共可夠膽死用不同名義搶四千蚊，三千賠俾美國，一千自己袋，一千留俾你食假空氣包生存

訓練主任

陰鳩公

佢好似有D口震

中共真係無人才?定比人拉哂去打靶?

點同老百姓交代，之前大老撐到咁衡，而家就軟鞭

痴撚線 個勢輸撚灑

示意圖

做乜搞到好似審犯咁

似見工

TRUMP同佢上堂?

美國課業

歷史一直都在重複著

哥布林STYLE

啲英文仲差過我
仲要buy 5 millions tons per day
佢係咪嚇到傻鳩左

per day vs today

但真係聽到today多D

支那狗好多英文都好垃圾
支那文盲淨係識講蝗語

Today都係白痴，除非佢即刻簽約買

推

有d心up
不過支那咁對香港，必須滅國

唔會，中國贏開架

對支共真係唔可以心軟

手指指，呢啲咁既gesture真係有失國體

笑死，中國真係無左人，點解唔叫通商寬衣去？

黑社會都識講數過佢地。生番始終係生番

遲d上埋中史教科書
習建元元年（2019）遣特使於美簽訂一系列不平等條約，喪權辱國。有識之士見國難當前，紛紛加入救國運動。

成龍 : 中國人係要管的

Speak up
大聲啲

睇佢個座姿，座到成個鵪春咁，一D氣勢都冇，肯定比美國佬食住！

公審戰犯咁

歷史上北洋艦隊丁汝昌係叫道台牛昶昞、管帶程壁光帶降書去日艦投降
自己發咗封電文畀李鴻章就響劉公島上自殺
降書中仲要求日本聯合艦隊放過北洋水陸兵將4千幾人
最後日本聯合艦隊係放走所有人
仲將一艘解除武裝嘅船畀清兵運走丁汝昌條屍
離開時日艦仲下旗鳴炮敬禮

依家d領導人邊有喱d氣魄及承擔

依家支那個班心諗你唔好搞到我係美國屋企人就咩都得

之前講到佢有幾勁，連講嘢都未識，維園阿伯好過佢多多聲。

咁如果全部人都支持共咁佢地賣邊個

？

個setup其實都幾侮辱，真係好似學生做錯事去見訓導主任咁，應該起碼整張長枱好似開會咁會好d。同埋侵公開讀習總比佢嘅信，無啦啦公開對方私下比你嘅野，都幾串

中國個勢真係好蝕，劉鶴把聲謝到咩咁，雙方都未講d咩野，佢一嚟就”we will buy....”. 好似個訓導主任都未開聲，學生已經搶先主動話對唔住，我會去罰企。

同埋係咁手指指真係好核突，佢竪手指係意思佢想發言定點。

睇Wikipedia寫個劉鶴係哈佛碩士同埋做過visiting scholar
講兩句英文都講唔到
唔知佢點係美國同人溝通

中國面子比你隻雀吊清

呢個會面坐位真係有意思

成班記者喺後面

唔知點解諗起呢首詩

君王城上豎降旗，妾在深宮哪得知，十四萬人齊解甲，更無一個是男兒。

利申：支共必須死

侵咁多客套話

第16屆孫冶方經濟學獎11月8日在杭州頒獎，大陸中央財經領導小組辦公室主任、國家發改委首席副主任劉鶴，以《兩次全球大危機的比較研究》獲得論文獎。孫冶方經濟學獎有「中國的諾貝爾經濟學獎」的美譽，文武全才的劉鶴近來頗受中央高層倚重，不少重大財經政策都出自他在幕後擘畫，此次榮獲這項桂冠，實至名歸。

好撚難睇

厲害了我的蟈，衰過fresh grad interview ，speak up la 柒頭

幾時割讓香港

堂堂副主席竟然講英文
你有無見過國家元首級官員同第個國家談判係講對家既語言

章法大亂
對自己人惡到乜，對洋鬼子就卑躬屈膝
真係好有大清國嘅風範

中共要上位，一定要貪污賄賂上級，靠呢啲野上位既人，又要係人才，好罕有

你駛驚
到時環時或SINA嗰啲自然會出一份中國版本，佢哋諗緊寫自己點樣贏之嘛

點解唔同春瑩去？

共產黨
搞到中國咁樣

神一樣既art of deal侵侵 終於遇到豬一樣既對手… 傾完唔認帳 <img src="/assets/faces/dog/haha.gif" class="hkgmoji" />

真係好似

支那清朝都好有錢，不過攞晒去買晒鴉片，而家係去買LV

中國唔係日日贏咩
咁唔體面嘅會面
見黎做乜
點解唔係講中文
傳自己搵翻譯？

共產黨向來係自己地頭蝦蝦霸霸就威架啦

明明侵侵有confirm per day

好快到呢張 丁汝昌劉鶴自盡殉國圖

柒下柒下咁
好似大學啲nds咁 想討論但係英文又廢 想講又口窒窒 最後要靠tutor幫

聽清楚先啦聾耳陳，侵聽完都好驚訝咁問左次PER DAY?去確定啦，唔係連T同P音都唔識分阿

差唔多音

我聽到per day

劉鶴 = 李鴻章

支那打輸日清戰爭簽條約個陣，日本都俾面你支那，仲叫做睇起上黎平起平坐簽約，而家美國係全世界前直接落你面

李鴻章聽到會激到係棺材彈起

十足太監見皇上咁,一入到去唔理乜事總之自動自覺,喺皇上出聲前講'奴才該死'先

唔好話坐姿，成個環境咁既會面期間仲要比成柵記者圍以往咁既情況已經玩拂袖離場抗議啦。

反而聽到劉雞講today
Trump就講左per day

Er......
呢d語意問題又要嘈一排。。。

韓國總統特使

劉鶴

咁大個人 仲講咩today
真係英文垃圾到呢
港豬仲要俾呢種垃圾統治

annual

侵侵識玩

驗耳兼驗腦啦你

笑到仆街

美國佬真心想收支那皮

講嘢講到成個弱智咁 今次支那又贏

重點係畫個痰罐， 咁都要鳩串你班支國人唔撚識衛生

正常美國係會見完 係白宮對開空地 放左兩個講台， 分別一齊發表後再影相
今次劉匪真係狗仔咁比人撚

人才?!如果你覺得雜種都係人才, 咁13億人都係人才

之前成日話條友幾勁 成日出謀劃策點搞經濟

屌去到俾人撚

真係慘，叫馬雲做啦，不過又唔得

好型

屎總玩大左啦 拎全中國做籌碼真係共產黨先做得出

一諗起支那13億人實唔會睇到呢幅圖，繼續厲害了我的蟈打飛機，開始有d可憐佢地

其實我都聽唔清楚，但trumptrump覆述返一次 “per day?”, 依下一定聽得到，而劉鶴又無反應，一係佢on9 一係佢驚到震無思考過

interview係咁

求美帝放條生路，無計啦

「我⋯我唔打啦⋯」

示弱是外交手段一種，兒登唔好咁弱智啦

劉學先勁，要搵咁多美國高層招呼佢，似係美國佬求中國買佢d 豆多d, 如果唔係中國照顧美國，美國一早玩完喇

丁汝昌係力戰投降後自盡，唔好拎呢隻雀嚟同丁汝昌比

日本人覺得戰死及自殺\切腹係武士道精神理應尊重，丁汝昌係日本史上評價唔差因為佢愛惜子弟兵同埋佢係李鴻章替死鬼，所以日後馬關條約日本極度羞辱李鴻章。

如果李克強去起碼個勢好啲同埋佢識英文

唔係話李克強好，但成個支共得佢一個有國際視野。

老毛聰明地方就係留周恩來同佢唱黑白臉，習近平就只識用人唯親what the fuck

又贏

李鴻章條屍係文革比紅衛兵起左黎鞭到散哂，執唔番點彈

咪就係佢太叻囉
支共最棹忌就係英雄主義

香港打得多定支那打得多

今次比坐好好喇

符合蟈情

好詩
多謝分享

清朝好過佢地架，起碼佢地覺得自己係一個國家，但鎖國鎖到思想科技落後無計啦

d條約唔係歷史文件，割讓真係割讓，賠款真係賠曬，糧食係有機種植，無天災戰亂通常都餓唔死人，無自毀燒文物，租界裡面外資幫手建設的基建大部分係靚野

中共當成個中國係atm，無諗過認真治理國家，又或者管理國家呢件事係超出佢地智力範圍啦 風調雨順都可以飢荒的lv真係無得輸

支那唔係話要買撚唒美帝既豆咩？

等支那狗餓死唒佢地先